連登巴膠怒屌大嶼慈善老闆暨坐B線感受難忘體驗專區

不孝子名單
1 秋本（不孝教教主）
2 潮乜春（不孝教首席教徒）
3 薯仔邊忽好食 / Sora一生推
4 GK9094
5 141906
6 換襪喪志
7 小獌
8 雜近評
9 seohyunbb
10 IFC天台
11 蓮尼住
12 Jack_Galaxy
15 點火石
16 未雨稠膠
17 訓啦!_好樣
18 寶馬七系好長
19 人大陽痿會
20 7_仔
21 逢二進一郎
22 月滿軒尼詩

(偽)不孝女名單
13 安娜
14 屯門詠池

唔好靜靜雞del個名

以上名單請永久置頂 直至找數為止

年輕人，係咩促使你做不孝子？係愛定責任呀？

係無圖呀屌你老母

忠告： 不孝可導致陽痿 唔想榜上有名，咪做不孝子

不孝潮文：
巴打
你要脫毒其實好易，但亦都可以好難
講樣
根據#1幾張有你樣既相
我相信你有資格入外貌協會做會員
講錢
我相信以你的收入和穩定程度
要識個女友唔難（養就辛苦少少 但食下飯送少少野俾女仔唔係問題）
講身份
你衰極都係xxx（職業）
衰極都唔會收工成身臭
起碼港女唔會岐視你同你既身份
但點樣你仲係毒
唔係因為以上三個原因
亦都唔係你唔夠膽識
而係因為你不孝！！！fuck
成日都無
害一眾巴打次次見到你好多時都係要追你數！
作為一個男人
點可以咁無承擔！
連張圖都無
攪到你/伯友成日俾人問侯fuck
我係條女 見到條仔成日係高登追數
仲要累到伯母俾人問侯咁不孝
我都唔好意思話係xxx（不孝子）條女啦！
所謂不孝有三 無圖為大
你都係早日俾返出嚟找數
好讓一眾巴打唔使追你數
咁女仔見到你係一個有承擔既男人
加上你樣錢同身份都OK既
先會放心同你交往 托身於你
以作為xxx（不孝子名）呢個xxx（職業）既女友/女人為榮
然後
xxx（不孝子名）你就可以成功脫毒
結論: 請早日交出 利己利人
祝你 工作順利 早日交圖 脫毒成功

宣傳易（歡迎投稿 ）
大隧 濱景 鄉議局站助“世界第一”
長期招人連機打 Switch 不能出水嘅洗衣機
記得放底1蚊跟機

秋本高壯女神的範例：

呢度到底講乜？
交通消息，報告行蹤，私人事

點解1001都唔覺有人討論緊個標題?
個標題唔係用黎討論，係用黎欣賞

其實呢段野有冇人睇？
你咪睇緊

秋本翻譯列表：
不孝之子＝秋本_五十鈴
潘朵拉之星＝72－08車
7號馬＝紅海灣72－07車
墮馬＝雷神墮馬壞車
騎馬＝???
跑馬＝???
豪邁＝45
機車＝26
高壯女神＝某間大快樂嘅某個深得秋本喜愛的女職員／a.k.a.冇圖／[img]圖片網址[/img]
驢仔＝46
食梨＝31M
含象＝32M
青綠色戰衣＝九記制服
果棉蛋＝國民黨
免煎蛋＝民進黨
圍城柳京飯店=嘉湖海逸酒店
羊呈淋=楊丞琳

N年前翻譯列表：
食柴＝寶輪廠

宣傳易（歡迎投稿g g g）

我哋有個 Whatsapp Group，歡迎PM潮乜春加入g g g

g 長期招人連機打 扑街芒 不能出水嘅洗衣機

記得放底1蚊跟機 g g g

秋本高壯女神的範例：

其實呢段野有冇人睇
你咪睇緊囉

點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論,係用黎欣賞

點解以前d post 兩日就推完, 上個post
標題太高質大家都唔捨得推爆

唔係話唔再po咩
下次po到#4夠啦

淨係post #1同#4就夠

同意 根本其他野無必要貼

W1

RV5033@215x
啲燈光好紫好橙眼

提早演練 以後ATS ASV死埋都會係咁

到時有Streetdeck，應該會好似其他橙牌車咁高載化

留名

喂 整段上層及樓梯不准企位黎搭車播吖嘛

短車版ATE

UX3784@98C 富豪大法好

今日跑馬日

你開馬場線？

根本就係cut班收車 龍仔年代密過依家好多

每逢星期三夜馬日 有兩件事
1. 我又返72
2. 綠茶婊同烤肉店老闆參與快活谷賽事

客量有冇增長 ？

Work 2衰極都一車廿個客仔到
Work 1,3真係載空氣

睇下佢拆多幾多張凳先出到牌

夜晚去西九柒到冇眼睇好正常啫 有咩人會夜媽媽先出街仲要行佐敦吖
我都試過全程 W3 得我一個
反而同時間見過 W2 W3 可以夜晚坐到三分一車滿返 觀塘/上水

不過用返細車成個感覺就 fit 晒

W1 就收皮啦朝早都坐唔滿

一定要載98人？atse都係90人咋....

ASC加細行李架夠唔夠載？

夠

不過堆雞唔太好坐 又有啲頹 行 W2 W3 因住趕客

睇個款狗公司打算全部MMC變水塘
如果下下無位坐不如保鐵算 等完西班次仲要企

SX2687@269B
好凍

水塘3ATENU有啲變返做坐位

天氣一轉涼啲豬就出晒屯公跑

可能只改Voith 波箱金巴

W1用廢青行啱晒

KU871真係慘, 拆哂件先話唔退, 攪到而家九廠同佢玩放置play

我想問城巴63XX-64X有邊批/架好似九巴12.8咁玩右邊大水塘？

得6426到6443雙輪椅位

架車之前壞咩？

好似係引擎

B1 3ATENU

泥本熊都砌得番啦
係睇有冇心整/搵件者

ZF改雙輪椅？

咁就奇怪，因為今朝見到架城記12.8 行緊962/969X 個時右邊好似九巴12.8大水塘咁兩條一條過嘅扶手橫跨去到個兩隻細窗，肯定唔係輪椅位

KS8534 @ 49X

話時話，呢輪72好似替車多過乜，仲有自從72派車同71K掛勾後，日日出一堆冇得USB叉電嘅大豬

雙輪椅但照裝棍?

唉風乂可以頂14-15個鐘 足以由出門口到做完食埋宵夜先返屋企都仲得

真係得狗公司係咁撚肉酸 驚死架車唔夠爆拆埋櫈諗住塞多10個8個 但其實好多時實際運作果陣 水塘位企到既人數 同本身坐到既人數差唔多 城巴新巴點衰都好 都唔會下下拆櫈當乘客沙甸魚

今天天氣涼了
你們應當悔改

革新運凳

e50d不了

原來依家U廠剩番276A有ATR掛牌，大部分都變哂spare
連54都有得掛歐五車

係咪擺50d係廠士啤會影響到折舊盤數

呢排 巴係咁唔跟廠派車
廠長復出之後行W3不是夢

見到咁革新嘅宣傳
唔知隔離 215X 連位都冇得坐班客點睇

575前幾日退埋 黃柱olympian全滅
數下數下 城記非專豪得返961-965,969-970,601-610同埋開頂22

38XX ??

呢個係嫌架車太爆
拆凳載少4個

所以42A批12.8話甩牌調廠不知幾開心

CTB 9143@6

其實流水線行水塘車係好事
不過，狗公司啲12.8接近全部係跑長途公路線 整咁撚大個水塘就真係好on 9

運港豬，勿認真

268X
268/9C
968/78

有啲線，好似73x 尾站黎部12.8水塘係的確上多丁屎咁小嘅客 為左解決唔夠載用呢啲反智方法就極度On 9

都唔止一次見978/307行水塘12.8，結果班客見無位唔上 倒頭來架車上公路都未頂閘

倒比對面海

公司式 焦土

依家真係日日富豪大法好

西瓜波fans

保鐵是常識吧
大家都係要企 寧願搭2分鐘一班

朝早等948 都大把人一見水塘車就唔上 然後舒舒服服坐新巴12.8

好似39M呢啲區內短途流水接駁點保鐵 個個搭幾個站又唔肯上樓上既時候水塘就發揮作用，好過比三排櫈阻住個落車門
水塘車自然有佢既功用，只不過係狗公司將啲車亂鳩派姐

46X 47X 48X 49X 59M 60M 68M 68X 73X 101 112

290 290A 做乜事無車

荔腸亂鳩咁派車是常識吧

見一次TCU一次

想問下巴打們
星期五晚佐敦上A22去機場會唔會成日塞車 同有冇位坐？

理工彎位+佐敦道
隨時買起你兩個鍾都得

仲有星期五 塞車效用加乘
即係平時已經塞得甘
星期五會塞得更加甘

早4個鐘上車
去到就差唔多啦

TJ652@269B

我應當悔改

想學以前鐵巴果隻牌？

試坐269B
淨係佐治五世公園果個位都搞左4個字

洪水橋
唔係以前
宜家都係

咁都係保鐵啦
平時放工坐269B坐到燥

其實唔介意要行嘅話可以去西隧口叫三飛

269B 下繁最快最通個日都要個半鐘先番到去天市

另一種係大線出直梯車
今日下繁又見74x 開綠蛋去觀碼，廣褔道未上完已經頂閘 廣褔飛站

DKLM, 上水廠又係成撚日大線開直梯車

60M 用12.8把鬼咩，繁時12米都夠載

73x 279x 用 98座12.8好過

73X啲班次都係算啦

仲有水泉澳，287x 派水塘車，288 派90 座，資源錯配

235 80座
之前92座咪幾好

TJ 652好撚臭 架車又裝得好撚差

橙蛋同12.8水塘都係總共90座喎

In MMC Power I trust

冠忠有旅遊巴炒車死人。

唔知政府會唔會嚟個大整頓, 整個非專巴士檢討委員會?

無良柏上垃圾會

最應該檢討就係豐田霸權d垃圾紙皮鐵，有咩理由2018既車可以沒airbag

呢間嘢奶共奶到咁
禮義廉班撚樣實幫佢護航

凌晨炒完啱啱對面出九龍又撞車

部TP7985 拆哂軨蓋

紙皮殻先係好嘢
班友咁嘅駕駛態度
俾啲靚嘢佢哋盞炒死其他人
等佢哋自己付出代價先係最合理

剛才喺荃灣楊屋道見到98D
不過冇載客，唔知行錯路定咩

應該做完290果堆柯打

咁我放工成日要坐的士又點計? 又要付出代價?

依家青衣南灣隧道出事, 想問下A10 A11 A12去機場會點改道行? 有冇司機都行南灣隧道?

玩牌

試過見天水圍有38

架601 定610 個車頂撞到笠哂咁耐都冇諗住整 照拎黎用

水泉澳就是9但啦

你是過水泉澳班友就會覺得求其俾架車上去就得

生番洗乜對佢咁好

唔比錢

長青

回帶

287X 好多山下客
唔係淨係服務水泉澳

呢條線涌尾打後大把人同你塞到頂閘

呢鋪柏哥又高潮..........

近排佢行咩衰運

而家應該唔只連登巴膠想怒屌佢咁簡單

LB9774 @ 高鐵三號線

係返工3

6443@Training 608

合理使用直梯

而家又冇人衝出嚟話扣咗一定唔使死
巴膠台又冇食藥

派彩3

不過司機工時過長影響行車安全係事實
最需要改善唔係安全措施而係成個行業生態

2051@81
新城5部byd，已經搭左4部

其實89S 換返單層仲好過而家日日出高載但冇人搭
同埋第一城馬鐵站加個站同埋雙向分段,兜埋返廣源客唔好？

89S啲車係由89D度抽架喎 除非你想89D出單層特見啦

呢排69x好似多左紅車

今日見到架同平時唔同樣嘅E500行49X
但望唔切車牌 唔知咩車黎
啲聲個外型都好特別 金色車黎

係咪TB5034
混能車黎 啱啱噴返金

RIP

長沙灣政府合署支燈好似越塞越嚴重咁

係啊！唔該巴打

原來混能車黎 唔怪得咁特別

上一班1814，本身呢班隔22分鐘已經疏咗，屌你老母仲要遲多十幾分鐘

塞左欽洲街支燈15分鐘

9up

新鴻基離場

咁樣飛機橙點算好

UD759（K）@33A

d 地起哂樓未

W.q

我都好鐘意坐車頭

ath3

因為有巴士同的士衰案九撞車 搞到我一程45行足一個鐘頭十個字

楓樹至怡靖苑行足半個鐘🖕🏾

上乜乜乜下乜乜

唔係成堆MMC

係咪好急尿？

gundam nt

DA

啲巴士係唔係AE社出品

914其實係咪都係蝕到扒係到

一兩年前已經有人講過九倉想買九巴，但一直唔成事

早繁幾次見過頂閘

不如叫914取代W1

【恐怖車禍】《蘋果》揭肇禍旅巴未領有「僱員服務」批註 運輸署調查是否違規

今凌晨釀成5死32傷的冠忠旅遊巴，每天負責接載國泰等公司的員工前往機場上班，但旅遊巴業界盛傳其牌照有問題，質疑它違規提供僱員接載服務。運輸署發言人晚上回應時證實，涉事旅巴確實沒有領有「僱員服務(A04)」批註，故署方將會就營運商(冠忠)客運營業證的服務條件，和涉事時所提供的服務性質作出調查，署方並已發信要求營運商提供詳細資料。

運輸署不肯評論冠忠是否違法，但指若調查發現有人違規未領有適當的批註去載客，署方可以採取處分包括罰款。發言人補充，肇禍旅遊巴其實領有另外三種批註，包括酒店服務(A02)、學生服務(A03)及合約式出租服務(A08)。

大律師陸偉雄則指根據《公共巴士服務條例》第4條，旅遊巴即非專利巴士載客時若未獲批專營權屬違法，最高可判罰款十萬元。不過今次冠忠只不過是涉嫌「未領有適當的批註」去接載乘客，故他認為未必是違法，但可以說是涉嫌違規或「偷雞」營運。

他指若今次奪命車禍的旅遊巴若被裁定違規載客，冠忠要面對很大的風險，因承接第三保的保險公司在賠償給車禍死傷者後，可能會尋求向冠忠索償。《蘋果》正向冠忠詢問回應。

運輸署建議九巴43往青衣方向不入葵涌邨總站

30/11 今朝冠忠旗下一間接載太古集團航空業員工入機場嘅旅遊巴士，喺青衣撞上咗一架的士，導致5死30幾人傷。

事後網上一直流傳涉事嘅旅遊巴士未有領有相關許可，但執行緊「員工車」柯打，運輸署證實該旅遊巴士未領有「僱員服務」所需嘅非專利巴士A04許可。

今日見城巴20,22客量好似ok

上天永遠對好男人不公平 一係好似我咁做工具人及綠帽 一係遇到好女生但早死🤦🏼‍♂️

我係保險公司就唔幫冠忠賠要冠忠食哂

企開啲啦.Jpg

隔離論壇有人調返轉叫W1兜渡船角換914海泓道直出……

心諗兩個難兄難弟都唔值得救 唔知點救好

一名62歲冠忠旅遊巴司機疑過勞，今晨往機場途中發生嚴重車禍，致五死30多人受傷。一名冠忠巴士集團旗下的跨境旅遊巴司機，向《香港01》大嘆行業辛酸，直指早前大半個月每天16小時工作，工作訂單頻密，食無定時，飯盒更需分開幾次進食，最誇張的是有司機在港珠澳大橋駕駛期間，以整雙手穩定軚盤吃飯。

該跨境司機更直言，因多個口岸落成，現時平均半個月才享有一天假期，司機更需入紙向公司申請，故此有退休司機更被公司召回幫忙，擔憂長此下去致悲劇重演，盼望公司管理層及政府正視問題。冠忠老闆黃良柏承認有員工近半個月才休假一天，更有司機超時工作13至14小時，但強調非無良公司。

秋本啲所謂綠帽咪又係果啲台灣囡囡

淨係隔住個mon打飛機都有帽戴到？

好事 果個位一出一入唔見5分鐘

事實上真係大條道理可以唔賠
完全合乎保險公司作風

頭線掉轉左wo

路線掉轉左wo

清純女孩額頭上不會刻上綠茶婊三個字

真係做過兵你唔知啫⋯⋯

做兵即係連情侶都未係
何來綠帽

屌你正呀喂

當男士向女士努力付出既同時 人地已經同出面某個老闆逢星期三六日 紅日都參與快活谷賽事 每天中_十場

呢點就係做兵同綠帽同罪的原因

PY763@269B
應當悔改

城巴文宣部一向都做到野

jm9

下期題
連登巴膠再屌還我路權老細暨泣悼青衣旅巴意外專區

4.5去家計會

秋本又蛇王

W1完全被放棄

SJ3942@269C

K廠雙輪椅

九巴出i3 1:64
幾型，$80 好似買得過

SY4050@101
去緊觀塘

部i3又係tiny 出品

106慢到嘔
九龍西入小西灣要保鐵

九龍西唔坐118？

邊到去小西灣呀巴打
做咩咁睇唔開

九龍城個頭

咁冇法啦
唔通叫你去九龍灣坐606咩

紅隧轉118？

唔係趕時間會咁坐

608再轉車囉

好波
對住狗官+狗公司就係要咁做

279X 用大水塘係更加適合囉。

搞乜鬼W3呢排變哂養老線

到最後D 大水塘同行李架12.8只會用來行307A
嚴重錯配

九龍城碼頭 坐船 轉8X/19

就啱船期冇得輸

你講NC 豪，B1定長勝？
中電前排有租城巴去發電廠

黃公司

搭936有個小朋友話「被逼兜昂船洲」

btw可以兜兩次柴小西九廠都幾正，不過西九幾支西燈都真係

無良：
還我巴士總站使用權

坐上層車頭連我4個唔識既人都用安全帶

過兩個禮拜再講

「同公司反映無用既喎！」阿海指有司機起初投訴無時間及地方進食，公司採納意見並在珠海派發飯盒。但部分同事其後投訴漸多，有八至十名旅巴司機卻被「祭旗」，投訴司機雖被安排用膳時間及休息，但卻被安排「無肉食」訂單，薪金遭大幅削減，但長工時卻沒有改變。

老闆：「冠忠非舒服公司，亦非無良公司」

大嶼慈善

後面有A43P飛站走人

熱烈歡迎264R加入

所以運輸長期缺人就係咁解🌝

On9甜橙106 4架拖卡

網頁不存在

對不起，我們找不到你要的網頁。
你可按以下連結回到香港01網站繼續瀏覽，謝謝。
狀態碼: 404

35a/36b對掉尾站囉
冇A車咪拉A32上去
不過有位先再講

點解頭段尾段講咗兩樣嘢出嚟？

居然會延長至九龍塘
不嬲九龍塘都唔多巴士

但唔歌和老街直上公路咪又空載

陳某人自己提案咋下話？1999

玩撚夠條A 37未

屯赤連接路通左先講

心水清
有 36X 前提下點會俾多條平線拉遠過佐敦道

無所謂啦反正都係搭E34A

35a拉長改梨樹
36B縮短改安蔭 並取消31B 來回全荔枝角道 0長沙灣道
36A返梨樹改行元洲街
32南下行長沙灣道入欽州街

唔洗咁煩
36B飛起長沙灣深水埗，總站搬中港碼頭
32 36A 尤撚得佢，收少部車已經好睇好多

取消31B? 你問過大角咀未？
大角咀道一帶有人搭佢架

咁阿? 同我之前翻閹43C全日咁...MK至西九站區間跟佢一樣

43C 長亨<>西九;
南:長亨>長康>長青>(南橋)>荔景山>美孚>MK弼街>MK街市銘基>柏景富榮>渡船街>西九;
北:西九>柏景>奧運>(905行法行旺角道)>弼街>塘尾道>(荔枝角道無站)>美孚>荔景山>南橋>...>長亨
[跟手取消46; 42青衣-美孚跟現41行法; 41取消; 241X加回程並且一律青衣段只玩青衣南(長康)]

有幾架9頭退之前車頂都笠哂
例如952 968

42跟41行法冇咩用
照舊行法再同44對調總站仲實際

44減班咪有用囉.....反正出旺角既仲有41A
44荔枝角道既就一於推晒俾42

無啦啦做咩要搞死埋44

用最少資源下提高賺錢效率

基本大部分非專豪個頂都係凹，而家啲過檔矮躉個頂都係凹

之前坐過952 好似落大雨上層右邊會滴水

姐姐阿

下周降到14度

又靠害 98D已經成日收車都仲要掛直梯

你們應當悔改

今日e42展現收車大法

又收車

呢條正垃圾線, 非繁搭親都20+, 機場個站位搬到最遠又成日打大, 都係搭的士/機鐵冇咁嬲

15分鐘都唔係太離譜

大家估下二月有咩路線會由蝕錢變賺錢

我先
68E
68X
69X
269B
269M

這裏不是你的個人面書專頁

識個供緊樓嘅朋友
去親機場, 都問我應該搭 E42定 A41
如果我話搭 A41, 佢就話 E42行少 d(佢住沙田 花園城)/ 頭站上車有位/ 平d之類....

心諗: 咁你就唔好問我啦

有次同佢及另一人去旅行, 我一早買左龍運團體票幾個人用(去程都係咁用), 點知回程其中一人話抵港時間太夜(2230左右啦), 想早 d返歸搵人夾的士快d返歸訓 (錢照夾), 果個朋友竟然跟埋佢一齊飛的, 結果張團體票得我一個人用

最後的士快10分鐘左右, 條友仲牙擦擦話早過我哋回家休息

68x蝕錢？

的士快10分鐘咁少? 唔計等車的士快過E42 40分鐘返到我大圍屋企

究竟龍運幾時肯開大圍A車

264R 去大埔天水圍果啲站冇到站時間

醒起了
因為的士直達富豪花園另一位朋友屋企, 所以花園城朋友要自己推行李返過去

所以圍返開條數唔快得過我 A41好多(我 A41仲要5分鐘上車), 十分鐘左右

應該蝕錢
今年三月先減過班次

唔會啦
68X同268X一齊計
減班唔代表蝕錢

同埋點解會話2月?

原來係咁

政府補貼隧道費

城巴專二係唔係最大贏家

Work1立即加班

西隧要2020年先有補貼噃
Work1頂唔頂到先

608

到底行觀繞全程碌50係咩心態

條載空專線諗住維持現狀幾耐

我最多試過搭104唔排隊左二線直爆上前面夾硬埋返站落客 起碼快左廿架巴士位

爛橙101/111 派33/38xx 試過

仲要幾乎冇收過車

呢個真。。。

斬到30開 B11港珠澳<->北碼

82x 轉 608去九龍灣快唔快得過606

694轉608

祇要港島段 < 40 分鐘一定得
利申 三份一個 606 常客

其實青嶼幹線比較長，A車同的士實在相差不大。
有次啱啱走咗A41P，死死氣搭的士，阿Q啲心諗返馬市，A41P咁慢，實贏返幾條街啦。點知返到馬市，部A41P都已經到聽濤。

如果路權堆機場車無得做，城巴同龍運咪可以開一堆A線直去因航城 賺到FatFat

如果當員接做但兜到好似E車N車咁
聽俾飛雞工會屌到仆街啦

應該可以係市區段做特快，青馬直入因航城，最多兜埋CPCS同CAD再翻T1/2落客

陽光☀️做

唔夠大車
要射大半柯打出街

龍運咁多車曬緊太陽早排又調人過九記，咁不如食埋呢條水

聽朝同大家報告下客量

14班撚樣係碌嫁
喺土瓜灣上路同11X鬥碌

第一
你都識講好快黃轉紅喇仲想卡佬去?
一黎係有白鴿籠嘅燈口
二黎前面去向未明 唔知夠唔夠位
三黎繁忙時間 凸條尾出黎塞死埋對面方向點搞?
呢單野衰你預時間太憫咋掛

第二
74D塞迴旋處入apm 你搭個架14落隧道直去創紀你洗撚驚走車要跑咩

第三
時間上唔係幾明 點解你講個部車1分鐘就係觀碼駛出法院?

變左直梯網霸權

NA

因航城>T1>Kong Pig O

直梯網都好耐冇更新

270B將於2018年12月30日轉為全日服務，九龍既總站延長至奧運站，服務時間如下：

往奧運方向：星期一至五0600-2230，15-30分鐘一班；星期六日及公眾假期：0600-2145，20-30分鐘一班
往上水方向：每日1000-2325，20-30分鐘一班

另增設平日下繁3班深水埗起載班次。

佢停低路口/燈口白線前果陣仲係綠燈，前面巴士站仲有大把位，佢似係專登唔過去，然後就轉燈，咁樣明唔明？

而後面啲時間只係大約，我只係最深刻1825埋站，1826駛出二線，然後路口見到74D

我就係怕追唔到架74D，因為走咗要一個鐘後，我又唔想搭74X轉車或行返去，我試過同一個站，有時架車好快就到，有時可以塞APM塞好耐。，所以我先至跑

真係屌你老母，個網已經出晒警告叫你班友唔好抄料出去，班巴膠仲未識死，而家搞到全世界非資深冇得睇

荔腸又換車

608落山道站有魚以為可以同106一齊叫兩飛
個佬問一問佢去邊魚話「太古」
即刻語重心長講「唔係呢邊呀~~~過對面行翻去木廠街尾呀~~~」

喺臨華街站有柴小白領同事攞住個QR code (應該係用嚟記錄行車時間？)
仲同個佬吹水：「慢咗喎！ 」
卡佬：「塞車呀大佬，觀繞落嚟幾慘先得架！」
(事實：由九龍貨倉到過Megabox燈位用咗7分鐘，加埋常悅道畀架297頂住搞多3分鐘)

p.s.承啟道啲燈比我想象中耐+多，由天寰去翔龍灣用8-9分鐘

以為承啟道係一條直路順住去三四分鐘搞掂個隻

終於等到轉全日, 到時要去搭返轉
雖然同我以前寫故事嗰條270B好大分別, 但可以去攞靈感update一下個故事

2ac

我唔係2ac
邊有佢咁勁

608過megabox去九龍城得3個客
隧道費都唔夠比

我寫嘅係《270B》
《70英雄傳》係2ac兄續寫嘅作品

巴打你同 2ac D 故都正喎
個陣追 live 睇得好過癮

直梯網本身要睇都好麻煩，屌佢老母

嘩屌我細細個已經睇過

原來呢度一堆男友壇舊人

屌你老味咁就十年，由中學雞變咗返工狗

下路梗係北角船轉鐵
唔係九龍流水正路連盛德街方向都唔應該入馬頭角

KX2953@98D

好心運吉就較順啲燈同埋畀綠燈長啲時間啦，嗰度又冇過馬路，而且除咗入工地啲車之外大部分車都係直行 而家綠燈得嗰十零秒又要等對面線再加行人燈每盞燈等成兩分鐘 一路燈令我諗翻起936西九啲西燈

ATS

非繁加經麗港城啦

本身就有
剩行64K 71K 272E

邊度有相？

TCL+AEL齊齊開彩

Work 1 的機會來了

行出西隧好似方便d
W1不了

唔經唔覺已經十年，當時我係啱啱考完A level讀high dip，而家已經三字頭

我已經好耐冇上男友壇，italk都齋睇唔講嘢，因為太多膠人

italk睇得多會唔會變憤青

班青衣人連開701A/702B都覺得係迫害佢地

係megabox 上608，行到出九展先有站
個邊真係多客過跟606咁停企業廣場 常悅道？

睇到笑左
基本上任何一條新巴線加車都會話新巴搵藉口唔加車俾948

上車前運櫈
九展+2
隧道+1

好似全香港得青衣要搭巴士咁

都好過W1

italk最煩係班版主唔做嘢
唔明點解有啲5毛假膠可以冇人理
最憎某m字頭大學生煩膠啲謬論

2046 九展
2056 北角

相信係取決於快
土瓜灣客焗兜啟煌邨+啟麗+少少商貿區已經好辛苦
跟手有得用98D/296D/219x橋上觀繞

608未多人知姐
唔係巴膠有幾多個知 除非蝗公司自己606宣傳

剩係條東隧都贏西隧
2月開始免專營巴士隧道費，就會鬥得鹿死誰手

其實喺megabox行去輔警總部對面定九展近d？

土瓜灣，商貿區去港島東係幾吸引既

兩度都好遠
寧願放棄608好過

九展要行5分鐘
係衰在轉好多彎

平時搭606要1個鐘 $9.8
608轉82 就45分鐘 $9.3

除左要行出九展真係好煩，其他都唔錯

九巴6 真心好伏
尖咀去美孚一個鐘

要轉乘42A 焗住含淚投6

唔係要轉42A, 一早西鐵見

中郵轉咪得

歡迎乘搭港鐵

元州街個段真係慢到PK

果段24小時都係咁慢先好野 無論搭6 定N241都無分別

見過有人話970無人搭

呢個好笑

冇錯

試吓搭黃公司N171

CLS 608 2300盛德街已經上咗6個人

利申：乘客之一

夜晚終於可以一口氣行曬承啟道4支燈

最後幾多人過海

608要慢慢嚟先有客仔

返工1
索性執柒左佢啦
救黎都嘥氣

我日日搭948 都唔覺948客量多過970好多 最多係平手

其實948問題係政府度 任由兩間公司玩野都唔介入 新巴唔想做某D時段 咪交曬非繁比狗公司囉 (不過到時唔知又搵邊d線找數 )

見過全車得2個人就過海 仲要用12.8

其實我都唔覺948客量零舍把炮
見過都係接近坐滿

係青衣個班特別煩膠咋嘛

講起煩膠仲有一班返支那撚樣都好撚煩

成日要啲北區線入北區嘅時間開早啲方便佢哋返支那

今日先見完話270B罔顧市民返支那嘅需要

心諗你嗰邊上去搭68X>B1分分鐘仲好

608今日下繁啲班次已經有20+人過海，都算係咁

返工1

7個……
有個客聲稱「漏咗嘢」北帝街噤鐘落車
同埋有1個喺東隧口落，直接行咗入公園，睇嚟喺油麗苑居民

試過凌晨4點前後荔枝角上，25分鐘到鴨邨總站 仲刺激過紅頂

e+有叫春機 相信舊時夢幻已滅

但係回返正題
相信地面無一項集體運輸公交可以快得過三個站西鐵
呢鋪真係連的士都輸

公交

608應該係3條啟德新線之中最有potential果條

我反而有興趣想知$4.5分段可以吸到幾多客呢

沙頭角總站方向，尾幾站裝ETA moon俾邊個睇？

今朝一上車 就有個師奶嘈個男人坐關愛座 但明明個男人話肯讓 無人座唔通都唔比人座咁惡 ?

廢人位不嬲都係不了

福田大法好 啪啪啪啪啪

cls 日頭嘅話25分鐘應該連海都過唔到

905深水步就拖係咩玩法

應該係尾班車時段比啲你唔應該見到嘅嘢睇

118都成日深水埗就拖啦

唔塞車嘅話邊駛一個鐘

其實呢條線係勝在夠平
同埋尖咀去美孚除咗6真係冇乜巴士選擇，234X太貴，35A冇咁貴但要行(以前仲有條41A，不過依家冇了 )
相反方向234X有分段我就好少搭6號仔

部車今日行796X尾牌都仲係970X

12

12都唔到美孚
不過如果延長去美孚入6條坑我又唔拘

SH9283@606

都唔知佢點入大學

以下輯錄佢嘅偉論

香港應該盡快廢除巴士客滿飛站條款
九巴應大幅減班令到有足夠司機開車
行大埔公路啲過時路線應該全部被淘汰
原來260X真係好慢，重慢過輕鐵轉西鐵 (但祇慢四十秒)
所有線都應該全面分段
點解巴士公司無將59M當係特快宣傳

VG7382@93K

終於坐到E6T

好坐嗎

我覺得人既問題多 個師奶一見有人座左就起曬火 鬧到成車都聽到 其實依D 50後60後大撚把潛在燥狂症但唔睇醫生

當拆櫈拆到剩返22-23個 4個廢人位已經佔左接近20%

呢啲廢中一向都係垃圾
咁小事都捱唔到

公司嗰兩部靜過隔離公司嗰啲歐六AEC好多
隔離公司嗰啲啲風筒聲尖到
不過歐六都係B8L最撚正

上月30日長青公路凌晨發生的5死32傷嚴重車禍，涉事冠忠巴士司機霍志森(62歲)，留醫在瑪嘉烈醫院5日後，延至今日下午2時29分，搶救不治，連同霍志森，長青公路車禍死者增至6死31傷。

高鐵線寫總站係柯士甸站

佢死唔去有排受

又唔係嘅
B5迪士尼時段入欣澳都有迪士尼樂園轉頁
不過老九係上落客區啲報站連柯士甸站呢四隻字都唔提就

我住啟麗嗰邊
都叫老母以後出土瓜灣唔洗等5D轉搭608

w3係咪係廣福上車
上水再轉276/276p都係免費

咁咪仲平過64k 仲唔洗林錦暈車浪

係
係沙田上轉276系平269D一半價

建議608延長至柴灣

PY2293 @ 960
富豪大法好

都係沙田上但廣福分段正d(誤)

柴東大把啦

但 公司唔係諗住拉613過去咩

拉上興華囉

海麗行過去唔駛十分鐘。不過要睇你本身係邊，12本身就好惡等

新城啲E50D係唔係成日擺街，我所象中今年已經見過幾次
啱啱又見到部E23擺咗係長青隧道出面路肩

用唔用到12.8

唔入峰華冇問題，又可以挑戰12.8嘅極限

小西灣邨

咪又冇位

踢8x走

兜富亨

可以考慮下柴灣站？

再唔係小西灣運動場擺街？

UG1486@69X

搶68X客

柴灣站孖坑，82M用半條
608又應該最盡泊2架係站 用另外半條
應該得

醫返好都搵lan線上網啦⋯⋯

秋本今晚係咪開PY4306@72？
條路太暗睇唔清楚係咪…

點解唔諗杏花邨？

i大校巴

個到係龜鐵地頭
同埋好似都有限制

柴小優質保養下乜春都死啦
連Hiace都玩得壞

又係咁撞
又係路權

柏哥哥呢次第壹佰肆拾壹次高潮

其實個車cam太遠，唔太睇到個意外情況

段車cam背景係度講"夾餅"
部的士今鋪就真係做緊夾餅喇
其實係咪老冠大戰緊DC

早繁得幾架車可以一戰
假日

點解42C無12.8

九龍灣車廠

九荔何來12.8

你入到九廠我俾個勁你

啱啱見到部載客中嘅88X, 以為眼花
點知望一望個app 真係
發生咩事

觀塘繞道近九龍麵粉廠撞車
頭先我都塞到明明N796 /N628同N680冇可能/唔應該會見到嘅線都可以起對面線見到
N796同N628仲要係見兩架

唔怪得我坐293S會行觀塘道

岩岩10點9上796C 1點先返到尚德

呢單旅遊巴未必輸 比人影到dc9喺影線

送堆歐三車出城？

真係加得成嘅話就入work1數
遲下要用公帑資助專利巴士過海
希望見到審計處有條件吠TD蝕公帑開條垃圾線載凳載空氣

水塘MMC全面進場

12米車玩8座位水塘/3輪椅
係拆就狼死少少

尾排加輪拱都21啦
仲有嗰啲風缸adblue缸，
擺上車頂咩

DKLM, 狗公司如果長途線都玩12米水塘
不如下層拆撚走哂啲櫈 算啦

LF5502@67M
好耐無係屯門坐過威豬

老九出whatsapp stickers

亞比安 老虎豪

拎出市區啦屌你

或者allin B1

呢個有得諗

Wörk3啦
名符其實運空氣

垃圾廢線

Work線應用直梯

AVC

單層都有需要用單層嘅地方

呢條洗鬼用高載車，用E400都嫌多
放堆歐5直梯落去最好

搞到270B今年尾二果日先有得全日

我都好好奇270B全日，邊條線又會被找數

應該都係 270A嫁啦
講到明 share

搵大埔找數算啦
正所謂 槍打出頭鳥

岩呀 大埔都騎劫咗北區幾廿年 係時候要還

270A已經疏車仲再找數
狗公司係咪想班客企第四層返上水

而家20客量真係幾唔錯咁，用12800都坐大半滿

不過個個站都有人落 成為真正流水線

970>20>608減咗2次$4.6

流水先有得賺

坐左幾耐

九巴終向運輸署建議延長經觀塘的11x同13m巴士至安達臣，運輸署將作地區諮詢

KX1072@98C

贏咗粒糖（荔枝角
輸咗間廠（梨木樹

不如問埋等咗幾耐？

飛機橙賣歐三車走

雖然食細牛河但梗係有時間先食

認真等得唔算耐，青年會等咗唔夠10分鐘，天寰等咗3-4分鐘，可能因為下繁20做緊15分鐘一班，同608又夾到時間

埋單坐咗2個鐘 但架970喺佐敦嘥咗4個字

btw架608有人喺九展落車

屌但係上次搭西九根本冇人落 荔枝角都係得1個 真係唔知佢食乜啦

回程再狠心d行貨櫃碼頭入番葵涌道警署上橋算啦

ATE272+?

青衣長青公路的嚴重車禍，釀成6死31傷，死者家屬今早（5日）路祭。事發後，肇事路線的營運商冠忠巴士，被揭疑沒領僱員服務（A04）批註，涉嫌違規接載員工到機場。同一營運商今日在機場張貼告示，指明日起停運9條來往機場客運大樓的免費穿梭巴士服務。機場管理局回覆《蘋果》查詢，接駁服務由冠忠巴士提供，並因服務的牌照到期而需暫停，待申請手續完成後，才能恢復服務。

告示指，受影響的9條路線，包括國泰城、香港空運貨站和國泰空運貨站等來往2號客運大樓的接駁服務，但沒有提及何時恢復。《蘋果》曾致電冠忠巴士的熱線查詢，據職員指，此9條路線只在午膳時停駛，上下班的接駁服務，不受影響。

機場管理局回覆指，該穿梭巴士服務，主要在上午11時30分至下午2時30分的午膳時間，接載於機場主要公司的員工，來往客運大樓，讓他們有更多午膳選擇。局方指，服務將於明日起暫停，待完成相關牌照申請手續，才恢復服務。《蘋果》亦向運輸署查詢，暫未獲回覆。

中和下

兜完入西九廠又停興華街燈陣塞下長沙灣 為嘅祇係兩三個碧海藍天長沙灣嘅客

糖就冇得佢贏嘞 屎就多多都有

留係公司食canteen啦

搭E車囉

啟德時期機場有買雙層巴士黎接員工 柏斯頓豪 8頭龍

咪就係 出面食又貴又唔好食

商場搞穿梭巴士有乜出奇姐
啊啊啊。。。 T2好似係客運大樓黎架喎呵

heaco有coaster
同埋國泰城唔係有HAS咩(其實好多年前HAS都試過抄車死人 )

搭博覽館開出既E21落車拍卡有4蚊優惠

荃灣Always十六座好似都係咁樣衰左

6137@116

大部分地方S64都到

短棍？

應該紅隧起載

S52

T2個人覺得幾唔錯，人地機場員工有折扣

8539@608

點解唔叫窮欣居民行去天盛苑個站搭車

城巴建議 A29P 晨早經國泰城班次改由日出康城開出，運輸署正徵詢區議會。
涉及之班次為原本每日上午 5 時 40 分及 7 時 10 分經國泰城之班次，因應路線延長，上述班次在康城站的開出時間會改為上午 5 時 25 分及 6 時 55 分。

暑假嗰排日日搭新北江已經好滿

264R拉長完已經唔夠時間行
仲要減車

今朝坐TH2110@A41P 半滿上城隧比紅粒269D 紅蛋47A angry pass 車殘無冷氣又腳軟

條垃圾E42日日一上車就屌老母

真係要坐開MMC
突然坐中蛋
先會感受到原來一啲啪啪聲都無係咁美好
又無咁震

可唔可以開架9字頭銅鑼灣返沙田
輪迴金鐘紅隧好辛苦

982x又冇轉乘優惠

182x

依架笑話嚟

寧願坐豬都唔坐MMC

MMC

好心就全日都去啦
同埋東九應該同 A26 對調走線

割蓆

冬天就係，夏天搭中豬就喊出黎
10部有9部都係桑巴

SEED?

agger

以前夏天搭續命豬行城隧線，幾驚又係轉車站擺街

不過，18年車都舒服過依家啲Mmc 又靜避震又好

到依家都唔覺得3ASV似16-18年車

我覺得最唔似舊車係歐三躉，內籠行車表現仲保持到 (荔廠果堆例外)

不過可能比較大咬，依家公路線都難搭中好多 見到真係想搭

九巴MMC 真係豬籠車一架

I love MMC

你肯定銅鑼灣兜去西隧快過尾站落紅隧？
無咁塞唔代表行車時間短咗

呢排搭架SL6526個冷氣弱到好似無開咁 弱冷氣+啪啪聲

寧願坐MMC都唔坐豬

將廠/U廠豬係正嘢
S廠豬就一部部
荔腸豬就咪撚搞啦

N31兜埋滿東迎東 見到都唔開胃

上斜路真係想死

返工遇到豬 硬係比MMC起碼多5分鐘車程

將廠豬好多都出哂大廠行流水線 不過啲勁嘅好似好多都留得低

歐三躉本身數量都唔多
長途線公路線傾向派新車更加難搭，依家連城隧都冇幾多剩

搭41撞上車手
40分鐘由愛民返到青盛苑

歡迎成為支持西瓜大法嘅聲音

B8L上斜係咪會改善

西瓜大法好

我愛西瓜波

ATENU 眞係不了 今日先坐咗架垃圾
一停定成個上層都係啲組件同引擎嘅共振聲嘈撚到

蛋先正 (雖然橙強都唔係好好多

又唔係撞唔到嘅，不過去哂行71k呢啲區內線 歐三躉跑公路真係好正

都戇撚鳩
成堆豬同B9走去爬山
但歐三躉反而流水

唔嫌貴搭681大老山轉80X沙角博康/89X第一城都可以半個鐘落車

其實真係唔知狗巴諗乜
如果41去到旺角地鐵站有分段 $6.8返青衣 肯定大大舒緩到42A 44壓力

等死既路線唔駛對佢咁好

成本不變收入減少
佢肯做我更加唔明佢諗乜

唔見得收入減少 堆人見8.4 轉搭曬42A 44 再唔係見等得耐保鐵

Voith車行流水正常啦
歐三躉我差唔多10年前中學雞時搭已經好撚殘, 而家比我揀搭MMC好過

算鳩數，狗公司亂派車都唔係第一日發生

客其實只係左手交右手

沙中一開 保證45做埋41/46果份(笑)

唔坐九巴就少好多呢個問題

新城重衰，大部分都係依啲垃圾閪車

新城搭到MK II 都已經好開心

in MMC power we trust

2蚊表示：8.4，wfc

46成條荃灣線開埋都未執啦

Btw 46 呢條西線真係要執一執下

麗瑤>祖堯>美孚>>西九龍走廊>>太子>旺角>佐敦>西九龍站（學110）停一下>>連翔道>>富昌>西九龍中心>長沙灣>荔枝角>美孚>祖堯>麗瑤

點睇

81還好
82真係你搭埋我嗰份
啲藍/紫燈搞到個人好辛苦

唔知點解荔廠好鐘意放Voith車落118
由初代Facelift掛牌都而家批前U廠紅躉都係
有排掛翻幾架ZF紅躉之後又調咗廠
明明條線又要爬山又有公路，正路應該用ZF
堆Voith車喺柴斜永遠唔夠柴小車嚟

只要行上海街已死得

行返彌敦道呢

一係翻閹43c全日 長亨開經荔景山 美孚直飛旺角弼街(上海街) 再經富榮往西九 班次全日25-30分

一係45同42a/36b做優惠

紅隧線用Voith多

46行西九龍走廊真係諗得過

飛機橙個叉電位甩左岀黎，格左一星期再坐都係無整架喎

嚇死人嘅飛機橙裝修

93k行寶琳路極速上山

陽光躉RIP

Make NEOPLAN Great again

仲Great咩, 都差唔多無哂

條生產線搬咗去火雞仲great條撚

貼NEOPLAN牌既MAN

301新巴行得12.8

正
又一次屌打 巴

昨日灣仔見6198行641

放返42行公路 ?

做左幾多個柯打??

46個行法有機會比年要求加45 5.8分段
LAI YIU>ssp 之間

641都批左

梗係....同埋青衣至美孚依現41行法 青衣擺長青 因為沙中後41基本上摺得....

轉搭 42A 44 收入左手交右手唔重覆

假設下繁一班 41 旺角至美孚上 20 個 $8.4 客
分段減到 $6.8 你要搵 5 個新客圍返條數
25 分鐘內完全上唔到 42A 又上唔到 44 又唔肯俾貴 $1.6
所以走去保鐵甚至情願保鐵再轉車

你覺得以上情況可能性有幾高？

同72無沙田分段一樣咋嘛

72唔坐 去坐鐵 鐵部分都要轉兩次車 九龍塘站直頭行餐懵 到大埔墟站/太和可能又轉多次 完全玩自己

旺角至美孚坐得41 得長安 涌美 長康 長青
長安就紅線轉TCL行過去
長康長青基本上紅線去美孚追車仲方便過去青鐵轉249m

新城apps話港九多處塞車

港島北 九龍東
一號幹線
大欖 屯門公路
大概咁上下

4點已經塞緊 cls

我諗住港珠澳坐A29去彩虹轉1A返西貢,見到apps話交通擠塞

係唔係應該改坐地鐵

A29 還好

果條濕滑嘅公路帶嚟左唔少戇鳩嘅司機

落雨+happy friday=全港大塞車

最後我選擇去欣澳轉地鐵

W1 608 日日放成堆12米8載空氣真係唔慌唔屌打

608都仲話有發展空間
W1放啲國貨行算把啦
救都廢時

其實好多司機技術屎 + 駕駛態度差
限額發車牌制度其實有需要 指定年期內意外多過某個數直接釘牌

用BYD都夠做
而且充分顯示愛國

49X仲有幾架歐三躉

不過冬天黎講最重要都係....

歐三躉有暖氣
如果講冇暖氣嘅車 我寧願坐綠蛋好過垃圾MMC
今日先坐完架綠蛋49X上城隧斜 都好靜（起碼靜過 避震好過MMC）

W1搵小巴接手都夠做

608經埋麗港城改善載客率算啦

Vw九人車做小巴？

入元朗個回旋處真係好撚on9
全天候塞

需要轉270度嘅方向車流太多導致擠塞
公路落元朗市，凹頭上公路，元朗公路車流落凹頭，仲有元朗市去博愛都要焗行迴旋處
塞車純粹係四個迴旋處入口停係讓線嘅車甚少機會獲得清空，有得起嘅話扳多條引橋由元朗公路駁去迴旋處就解決到唔少問題

W1用7-8架車 上下繁連人加帶啲12米8車去打散做大西北線 有用好多
班次留返非繁忙時段先狂開唔過海鬼車頂返條數算喇

神龍收晒皮未？未就喺W1 終老啦
壞車直接收左佢，換都慳返

神龍唔係北上換電咩

今日E22C 1個鐘頭15分左右出到觀塘警署

咪玩 麗港城落橋位越來越塞 日日搭219x睇住佢一日塞過一日 麗港城又越來越多車

今朝冇左架平時搭開嘅歐三蠆，變左做LU3739
等下一班仲快過佢到公司

6415@969
968都算垃撚圾，天樂里已經企人

有無邊架AVBW 係掂

之前掛過6D個幾架會俾其他BW好力

柴小今個星期有兩日加左班980X吉車由皇后像起載，跟6車(九巴)尾

LU3739試過有一次搭69X出去旺角

我屌佢未去到美孚就已經被後車追

之後就冇咗車頭尾燈

講緊係20分鐘一班嘅時段

AVBW

有時候真係寧願要啪啪啪都唔要佢

AVBW行城隧線就 等下架算啦

講到呢批垃圾B9就經典
當初MM牌BW踢入大沙 有次特見行49x去青碼 ,真頂閘上城隧斜 到頂得個位數

有部份BW行城隧線表現仲衰過晚期牛肺龍，見到等下架仲快

陣間啲富豪打手又走出黎屌柒你

反富豪霸權

請加入西瓜力量

唔係話撐mmc
但屌下avbw呢啲垃圾車都比狗咬

富豪fans=犯民fans

2000年代中期嘅車始終都係Dennis正啲

冬天坐都叫做有正常車嘅水準 夏天真係好恐怖
不過坐得舒服就唔可以否認

夏天坐到出曬汗

乜鄉土個西瓜波膠板執咗咩

大豬就係桑拿巴，但有啲威豬冷氣拍得上依家啲新車

要冷氣大一定係甜橙豬 凍撚過殮房

5090-5103嗰批冷氣最勁

已經有人出嚟富評啦

豬都算啦，但連講下歐三B9壞話都要比人負，睇番同呢堆車有關嘅討論根本十居其九都係講佢地有幾唔掂

早期已經係啦
歐三躉>>>>>>>>>豬

但係 豬>>>>>>>>>>>>>>>>>三波躉

真心唔覺三波躉有你地講咁差
至少老九嘅我以前成日搭，40 K廠果兩部力水絕對不比同線龍躉遜色
同埋好掛住佢地嘅偈聲

三波躉起步扯到35-38先轉2波

富評

i dont need B1

新巴做呢 d嘢零舍積極

做啲正經野就死都唔做

呢啲陰質野就第一個沖出嚟

仲要又要偷雞又做保長
你睇307就知

係2018年 276竟然會仲出AAU

福田大法好 幾時福田關24

跑完賽事搭城巴柏斯頓

富豪大法好

咁識節流為公司著想

Good job

W1 去西九站呢家開15分鐘一班
咪當儲下客仔 又唔會溜後嘅

Agger

善用資源

W1收剩一部車都無人投訴啦

W1 收到30分一班都無人投訴啦，都無人搭

608過海呢個時間都起碼有10幾個

有需要可乘搭914

有架過檔矮躉仲用緊綠牌

早一兩年87K仲掛緊一大堆AVBE嗰陣
見到佢地真係寧願保van算

沙田去屯門，未試過咁快
頭先1501沙田上263，去到屯轉唔洗等車有67m，1541景峰下車，只需30mins

AVBE行流水線有咩問題
87K都係上錦英個山仔啫, 阻得你幾多時間

1501 > 1541 = 30分鐘

佢可能想講入到屯門區

更正40mins，不過都算快
自

題外話，試過263最快全程39mins，係咪都算快？

今日係尖沙咀見到好多架a21 最少7架 6架紅車一架黃車 真係好密

試過無縫接軌63X
十個字沙田去到藍地

A21係飛機仔最好搵既線
1分1架都唔夠砌

狗巴即時對話嘅作用係追分段/轉乘數

8469 608
咁快就冇12800用

又話無12米車俾條線嘅？

佢行流水線就衰起步蝕章
早幾年84M 掛過架mx1419, 非繁都行到過鐘

以前狗巴好興用三菱MK117行新線儲客
依家唔理三七廿一全部MMC

垃圾富豪打手我屌晒你地老母

SL3314@269C
富豪大法好

西瓜波塔利班躝返鄉土圍爐罷啦
又紅色又大字污染哂個po

即係西瓜波打手就可以隨時隨地任意踩富豪，其他人幫富豪講多兩句說話就要歸類做打手兼屌埋老母

去到邊都要搞品牌崇拜好威威喎

第一次見到7xx B9行A47X

降級降到咁

288 開線嗰陣有AVC

咁都好過出部95xx嘅，至小坐距加厚L舒服啲

呢個post踩富豪多定踩西瓜波/丹尼士多
係邊個品牌日日都有支持者講xx大法好嚟吹奏
心照啦

利申：一向唔會標籤人做打手

支持西瓜波就唔入得嚟
咁個post不如改名叫連登富豪大法膠怒屌死氣喉專區啦
利申：十年冇上過鄉土

我幾時有撐西瓜波呀屌你老母臭閪

屌鳩富豪就係西瓜波fans
難怪上面有人話富豪fans=泛民
屌你老母臭閪

要捧一個踩一個就躝啦
點拗都唔會有結果嘅野拗贏咗係咪會威啲？
唔想見到西瓜波俾人踩過返去圍爐咪啱囉

講到好似唔係你話其他人係富豪打手在先咁
邊個未審先判當邊個打手心照啦
十足十啲被迫害妄想西瓜波膠當哂全世界唔鍾意mmc嘅就係富豪打手一樣
爛口到咁就咪留喺度污染個po啦
鄉土有哂你想睇嘅野呀
躝過去啦

明明褲蠔邪教最初係擺明拎嚟玩膠嘅

返乜鳩鄉土
ADL比人踩關我撚事
本人從沒於此post吹奏西瓜波
咩躉好跑都係樓上巴打講
只係屌你avbw兩句
成班富豪撚負評我
邊個先係圍爐顯而易見

你唔鍾意就全世界都唔可以鍾意
我又未見過屌西瓜波車嘅係負評喎
睇正負評睇得咁重為乜？

三句唔埋就爆哂粗又打手又泛民
咪影衰自己啦

有人講過要拗贏咩
你個世界係咪淨係得圍爐同一言堂
有同大部分人唔同嘅立場喜好就唔可以拎出嚟講？更何況呢度唔鍾意歐三B9嘅都唔係少數

夏天覺得豬唔好又比人屌
今次屌BW又比閣下屈做西瓜波fans
「你唔鍾意就全世界都唔可以鍾意」同返你自己講啦

除咗Dubai之外應該都係真心鍾意富豪嘅

富豪大法好幾時變咗係吹奏而唔係抽水

老實講唔洗因為負評數就起曬鋼，秋本一個POST廿幾三十個負評都當食生菜，要同你拗既話神早打一大篇文同你拗啦

況且BW/BE笠水呢個我諗無乜人唔同意 就好似尋晚都無人出聲反對 係無人出聲反屌既情況下無啦啦燒曬一眾富豪FANS有啲無辜

攞過架乜話冇力上斜
新巴就老闆

天晴去馬場點撘最好？
A.264R太和轉東鐵
B. 265M轉269D轉88k

PS:有月票

265M 荃灣叫兩飛上城隧 再轉

276B>W3>東鐵

紅巴2.0係咪已經劏咗

8001@Na20 坐滿入機場
利申搭緊

入去應該半粒搞掂

其實大部分N線(機場)同NA線都好好客 唔係巴士公司點會咁積極開線

根本係黃埔一早要條A線

block鳩條低B仔算啦

你遲下都有 A23 啦

6174@798

TE3060@269C
順利通過老龍四寶

九巴X90開辦消息

只在12月15日提供服務，由百勝角消防學校單向往彩虹村紅萼樓，停apm和九龍灣站。

另外，是次會維持開辦X797，不會開辦X298。

X90 服務詳情：
消防及救護學院 > 彩虹邨紅萼樓

服務時間：1400 - 1900 (視乎當時人流，尾班車或會押後至 1930)
班次：約 20 分鐘
收費：$10.5

另新巴於同日提供 X797 服務，服務時間如下：
由調景嶺站開出：0920 - 1900
由消防及救護學院開出：1000 - 1930 (視乎當時人流，尾班車或會押後至 1945)
班次：約 20 分鐘
收費：$6.3

老九美學

佢哋啲電牌都係同一套美學

on 9 post

如果計舒服好坐 avw定綠蛋好啲？

42A 44 41A 班客搭東涌線都得啦，係佢地咁鍾情巴士( p2 B' C( ]& D; ]) t& F
青衣真係好令人討論，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

跟住自己冇948全日就唔俾人地開新線

段嘢改成948都得

佢原先打油尖旺線
跟返個pattern 姐

係咪頂唔順班西客

你知而家幾多文盲

係冇長尾牌

要問嘅咩
AVW避震淋啲，張L凳又闊啲

12 12M 13 班客行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士 半山真係好令人討厭，條條線都用幾部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

90

咁呢段唔該cap低改成萬能key

呢d先值得擺係置頂Post

98A 98C 98D班客搭小巴或者將軍澳線都得啦，係佢地咁鍾情巴士 坑口真係好令人討厭，條條線都用幾部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

港鐵唔載客都得啦，係佢地咁鍾情咸魚 港鐵真係好令人討厭，條條線都迫到爆霸咁多人，搞到其他交通工具唔夠人用，應該全部減一半載客量就差不多

81C 281A 87D班客搭東鐵線都得啦，係佢地咁鍾情巴士 沙田真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

58X 59X 60X班客搭西鐵線都得啦，係佢地咁鍾情巴士 屯門真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

岩岩坐W3半滿咁滯

因為聽日要翻工

十分一架收到廿分

296C 296D班客搭新巴796系或者將軍澳線都得啦，係佢地咁鍾情九巴 尚德真係好令人討厭，條條線都用幾部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

鋤假做冬

1A 95 213D班客搭紅小都得啦，係佢地咁鍾情巴士 秀茂坪真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

有部W3係廣福去上水個上橋位壞車

W1 班客⋯⋯

404 not found

102 104 112班客搭鐵都得啦，係佢地咁鍾情巴士 真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多

油麗邨居民：$9.3都照殺，理得你有冇4.5分段 又有人搭到東隧口落車

收車鋤假既月份開始了

608？

其實除返開都係7蚊程
同搭14差唔多點解唔搭架又快又少人嘅車

佢出名1999

今日有幾多個車佬太凍病左

8398@118
城仔吉車大法好

順便問埋, 呢個膠talk post原本講緊980X, 之後第3個reply有個人又扯咗去948度, 借問聲條友係唔係青衣膠?

印象中呢條友都係白痴, 之前佢話阿爺係廢老, 換嚟十幾定廿幾個負評

次次一轉城巴時段都派幾架吉車出去

無偷雞吉車既話可能搭106仲快

日日放工5點幾個轉九巴例牌無車

118俾晒城仔
905俾晒
咁就啱數

狗公司7點嗰轉仲離譜

係柴灣見過幾次九轉城時間
有2 3架環翠街市/裕興樓起載去執屎

不過都唔多8頭龍年代密
假日翻港島架架都得半滿過海，試過得4個客

以前四部8頭龍車隊式東廊出九龍

LU3739

MG470

早幾日搭MK9697, d聲真係好彭湃 唔打得都聽得

唔係佢
係話元朗好令人討厭果個

係咪想我帶你去蛇王？

#3嗰個似特登拉青衣落水引戰多d

KR1694個佬識玩波掣
上橋谷住上

on9橙色豬仲凍撚過出面街

九記考牌快定城記？

實時1846 w3上水客量

新界東穿梭快線

290X係咪行車時過剩 ？
喺農場道碌車拉龍

係咪肥佬司機?

比我返個頭又岩時間一定坐呢架超巨型的士

唔係

呢部的士會戇鳩鳩圍住廣福自轉一圈
唔夠W1好

w1直情得五個人

290X頭尾車都係碌，但之前冇碌得咁勁
而家條友隻腳好似冇力咁，俾油少到可憐
喺葵興見到5分鐘前部290慘蛋，去到貨櫃碼頭俾佢放到唔見咗
上到呈祥道同259D ENU並排，去到豐力樓已經俾人放到車尾燈都見唔到

要係返廣福上公路係得咁嘅走線
近近地嘅不如停埋埔火

都唔明點解唔行太和路停吉之島同太和邨

貪佢個17 no.

w3大埔落半車

但係要俾佢綁住成年喎

應該是單但一班改做w3p停呢幾個站

行撚咗65分鐘先到康盛
290都就快行完一單

起碼上下繁改啦

你講清楚好d喎
包唔包埋司機

2 3開始見得下人
1仔就一路走來 始終唔得

好撚嘢呀，同部290同時到彩明燈位

所以先問城記定九記好啲？邊間快啲完成
可以炒一年pt 車長

而家九記要比$12000先可以贖身

兩間都要綁全職1年，好似係

坐緊架72入太和無上大埔舊路

去到廣福迴旋處打死火燈比半車人落，再上番山去落路下

1仔真係不如收皮

所以咪話你出去搵仲好
唔洗俾人綁手綁腳

留返幾部車來幫下A11 A21 仲好

尋晚見枯士甸站有十幾條友上車返觀塘

又關大嶼山慈善巴士公司老闆事

睇落其實行太和路都幾順路，應該唔慢得幾多？

行太和路要食無限燈陣
食得嚟都兜完廣福出緊沙田啦

仲未計d山頭主義既區議員
見你條線入到太和路就會要求加站
最後越搞越慢

而家呢個情況
黃公司唯有攞W1啲車做廣告版
以途徑金鐘、中環，上環呢啲旺區做招徠
吸引廣告商落全車身廣告
跟住叫班卡佬全部靠左線安全行駛
俾啲路人慢慢「欣賞」啲廣告

我叫電車公司唔好咩
洗撚你黃公司

電車唔行干諾道丫嘛
總之諗下方法點樣善用下資源

搭98c搭到入左沙田先出到返去

唔係咁on9掛？

TU1832@69X
搭左個半鐘

觀繞太子道東出口交通意外
封剩入大老山條路

796X變798

點解唔入啟德隧道

唔使入啓隧
行啓福道轉啓祥道，出番太子道咪得

歡迎乘坐新巴796C/X線。
本班車途經將軍澳隧道，觀塘繞道，大老山隧道前往蘇屋/尖沙咀東，祝各位旅途愉快。

過左九龍灣出口堆巴士唔入大老山仲可以點走

拉手制等督察指示

福利到 ？

昂橋E21

寶順路 限50感覺真係好慢

地區居民表示: 要怪就怪龍仔692單野。。。

安全獎金唔係收咗皮啦咩

唔慣用新車

PC3522@6F

長沙灣麗閣邨

一過左寶康路橋底 bbq位, 已經明咩事啦

翻車果度係唐明街

日本有好多12米長的11磅仔做流動廣告板

長沙灣麗閣邨
長沙灣海麗邨
深水埗白田邨
深水埗大坑東

下回標題?

由12月15日起，城巴將開辦首條紅館散場路線：20R 紅磡體育館往啓德沐安街，停馬頭涌道亞皆老街球場及太子道東富豪東方酒店後，沿20路線往啓德。

順道啟德表演場館插旗

等睇20A/20B/20C

W20

老狗做咩唔開224R反撃

連登巴膠怒屌非專營巴士瘋狂爆鑊暨柏柏不停高潮專區

連登巴膠悼青衣北角車禍暨？？？專區

前半用你果個 後半用我果個

智障公交大埔堆20系咩

仲有20E/20S/20X

deja vu

有冇人發現左圖中圈住的有野？

W線嘅號碼唔跟普通線

由2018年12月15日起，九巴將開辦224R，紅館往黃大仙，經德朗，啟業，牛頭角，慈雲山。

家陣鬥插旗?

經慈雲山往黃大仙

1001